\assignementTitle{}{4}{}

Какой список содержит только абиотические факторы?

\begin{enumerate}
    \item разнообразие источников пищи, годовое количество осадков и количество редуцентов
    \item плотность хищников, глубина воды и типы паразитов
    \item температура воды, количество солнечного света и тип почвы
    \item количество осадков, количество видов продуцентов и типы растений
\end{enumerate}

\explanationSection

Абиотические факторы - это свойства неживой природы, которые влияют на живые организмы. Плотность хищников, типы паразитов, количество видов продуцентов, типы растений, количество редуцентов - это биотические факторы.

\answerMath{3.}